做緊臥底。你問我答

無拉俾呀sir 叫我搵失鎗

咁有冇叫你轉個圈同要你嘅青春？

有呀 我思疑佢gay架

得喇，厭喇

記住 善良之槍

邊個平定安史之亂?